買laptop想問下意見

1) Asus Zenbook 3 UX390UA
Spec:
CPU:i7-7500U
Ram: 16GB
SSD: 512 GB PCle
GPU: intel graphics 620

2) Dell XPS 15 9560(i7 refurb)
CPU: Intel Quad Core i7 7700HQ 2.8GHz
Ram: 16 GB DDR4
SSD: 512 GB PCle
GPU: Nvidia GeForce GTX 1050

3)Asus Zenbook 3 Deluxe UX490UA
CPU: i7 7500U
Ram: 16GB
SSD: 512GB PCLE
GPU: Intel HD Graphics 620

4)Asus Zenbook Pro UX550 VE
CPU: i7 7700HQ
Ram: 16GB
SSD: 512GB PCLE
GPU: NVIDIA GTX 1050 Ti

少打機, 打下code多, 遲D可能會讀下data analysis

一定係no.2

xps13 完

點解唔買8代u 版

refurbish 平啲😂

push，我都想買番部番學打code用
但唔知買邊部好

同埋考慮緊買唔買MAC好，個個都話好用
但自己完全未接觸過…

上年十一月買xps13 9360 ssd係pm961，爽

但係台灣討論區見到有人買新款xps9370， SSD係Toshiba

要求證可以搵下沉底Post

MacBook

xps 13 同15分別係邊 除左screen size

xps13=文書

xps15=打機/工作

好撚柒大分別
冇vs有獨立gpu
cpu u版同hq版

U版 cpu 內顯都值10k？

ultrabook
輕同薄唔係錢?